[iq題] 曹仁同馬超合體之後叫咩名？

答案係曹仁超

一個正評=一份支持
多謝

斯!

又李斯
我蒙恬添啊

On 9

有冇人po李斯

陳國邦

馬超仁

你識曹仁超 但係唔識最重要果個斯